林鄭下一步會出咩招

作為新世代革命之母
而家佢企圖冷處理而家情況
等到咁上下拎信用評級出黎試水溫
話淨係得大陸人blacklist 香港人無野

我諗到應對方法
［文宣］煲大信用評級同林志偉條撚屌挑機英國議員單野
［和理非］繼續遍地開花
［勇武］開始要諗下一步要點做 但係可以等77之後有咩反應

仲有冇其他
請全能既連登仔拆招

唔回應

我冇野講lor

繼續訓

經濟牌打左未？